有無巴打係8號掛咗先可以收工

4點幾同佢講撚咗5點半會掛8號 佢可以話叫我坐多陣先 5點半先走到